林鄭並唔係FINAL BOSS

就算今次我地成功拉佢下台 第二個CE都唔一定會好過佢
所以我地最終要做既唔單只係拉佢落台 而係要拎走佢地把劍 - 黑警

點解黑警可以俾議員兜口兜面問佢 有上級警司在場都可以唔出示委任證 公然違反警例
點解速龍可以無NUMBER亂開槍扑人打無雙咁
點解黑警做咩都可以好似無後果 好似開左外掛咁
歸根究底係因為無任何部門可以制裁到佢地
咩監警會 警察投訴科全部都係垃圾無牙老虎
黑警犯法只有DOJ可以查佢地 而DOJ同黑警有幾frd大家唔洗講都知

而除此之外就只有立法會既特權法先可以制裁到佢地
不過立法會我地係小數派 永遠都唔會過到特權法
所以 要制裁黑警 必需要大家登記做選民 之後將最多既泛民/本土/黃絲/非建制
你鍾意叫佢地做咩都好 全部送曬入立法會
將槍頭對外 所有建制派以外既全部都係自己人 唔好互相攻擊抹黑
兄弟爬山 各自努力
只有立法會我地夠數用特權法
先有一個可行既方法去制裁黑警 先可以確保到每個係街頭抗爭手足既安全
7月2號就截止選民登記 請確保你身邊既人全部都登記曬做選民
到時出黎投票 先可以保護到每位係街頭上抗爭既手足

咁講啦
黑警同淋病都係支線任務
如果完成咗主線任務
我諗好就少人會去理個啲支線任務
我哋最最最主線係要撤回修例
樓主講得冇錯
林鄭根本邊個都唔係

一日唔將隻咬人既狗綁好
一日抗爭者都唔會安全
今日要拉低送中條例
他日可能又到23條出返黎
再第2日又有其他賣港條例
必需要制衡警權無限大呢個問題

Final Boss

呢個係無可能做到既事
但特權法係絕對有可能做到

有功能組別會過到特權法？

所以只係打到中boss永遠爆唔到機

唔會永遠，共產政權終有一日會徹底瓦解

唔會係短時間
再者 無槍無炮 你點打極權

請雇傭兵

不能收復台灣就有人會對付佢
請留意台灣選情

林鄭只係因為性格問題先會搞成咁

唔好講d咁遠既野 黑警殺到埋身你仲諗點打習近平

無武器叫兵？

歸返樓上問題，唔用法例制裁佢地
隨時遲多幾年淨係拎住把遮行出黎企係到，都開槍做低你

推

只要今次有一定數量既黑警因為今次武力鎮壓而入獄
佢地先會認識到自己既免死金牌已經無左

支持打倒黑警

要求真普選

搶返立法會話事權先

唔係真接請，係透過中介請。包埋武器

拎得走解放軍先算啦

牠只是個condom

悲觀但現實咁講
香港人可以做 就係守
打防反，但香港一定要靠外國助攻
（香港香港可以輸出革命，但點都要中國內容響應，別妄想只靠香港防守就可以推翻中共。要推翻必須內外同時出手）
2047係大限，睇中共死先定香港死先
只能夠係咁，係好悲哀